多唔多ching做倉務???

細佬做緊食品倉搵20k左右

辛唔辛苦

留名，新年後想轉行

Pish
啱啱見成工，黎緊會做電子產品倉文員
想問有咩要做 新入行乜都唔識

橙色公司

清 你識不識用唧車？😒

開左工了，好撚辛苦日日ot

考咗唧車牌未

做緊精液倉，月入60K